[NBA] LA Lakers 小圈子討論區 (3) 再見少煮

Let's Go Lakers!

New Era

2016 New Rookies:
Brandon Ingram

Ivica Zubac

Larry Nance JR

D'Angelo Russell

Ice in his veins

Thank you Lou and Young

咁咪希望佢兩個打得好囉，唔講以為佢兩個都走埋
我都唔想dlo 走呀，唔係點解一路講要pick jj
鬼叫上手做d垃圾野呀？

少煮

走左Dlo之後
法國上面好多張圖都唔用得。。。

屌你老母 迷羅都要比你班垃圾理？
柒撚左成季而家先上水就收皮啦反羅狗

走左Dlo又無動力睇波了

Welcome, Lopez

好少見湖post推得咁快

仲諗住可以擺呢張圖 而家唔洗啦

會唔會2號+添頭換king 5+10

LM 睇世界大戰

kings rejected

BroLo 有三分能力應該好啱 Luke 果套

高生吾好咸

點都好過廢俄先

其實果時好多湖迷都想沖 po 反對 tank

唔cut Dlo

個tenplate開季先汁啦，大換血廢事成日改

DLO 走左個 2nd pick 就應該唔會直接拎去換PG
姐係要入Ball/Fox
打散做 5+10又俾人reject

Ingram就應該仲係untouchable
Randle/JC Pacer又冇性趣
呢個陣直接開季既機會都幾大
Ball Ingram Deng Randle Lopez

9upper

27 28 執隻g

Kings reject 個trade會唔會代表
佢覺得Fox同Ball 差距唔大 或者 對10號 有個滿意心水

啱曬牙牛喇
自己一個企實籃底

Kings 無同Ball workout過 算唔算係一種concern ？

無左mozgov 下年意義重大呀

Magic 連 2nd pick 都肯拆，應該星期五之前點都整到個 offer 比 Pacers

吹夠未

未開季果時根本所有人都預tank
係季初打得好先ff可以追playoff

吹到好多湖未開季就唔想tank

趁仲有得Post，Post 一下認真Randle既highlight 先

真

magic 肯拆2nd pick
真係證明佢覺得fox 都唔差都幾鍾意

咁係我錯，呢度支持 tank
只係我見 reddit 絕大部份美國本土湖迷都反對 tank

季初10-10先ff入playoffs ，季前全部都預tank啦，特別簽左俄釘

你死返出去啦屌你老母

我覺得Magic 最尾會拎個2nd pick出黎換PG

i dont think so

拎既話太on9
我人肉炸彈炸死愛滋佬

呢句真

話左av佬9 upper

好彩magic唔係咁諗

唯一諗到 Magic 會肯咁做係 Pacers 肯幫手食 Deng 張約

dlo走 怪buss多過mj 唔搭俄/釘又好難trade

講野都唔係完全冇point嘅

希望拆左個pick要fox算啦

十卜

塞唔要Fultz , Kings唔肯5+10<----> 2
覺得已經講明出面多人覺得今年頭1-4/5 其實差唔多料

我支持，但要換到more than fox 既野

可以問下pacers要jc 定要 牛
之後用另一樣野去搭 2nd pick 同人trade

NYK要guard, 定係攞波囝去試Por算

人地8 pick 都可以要dsj/法國pg

咁又係

應該都係追住kings 同 suns 去deal

PG黎就爽

留名

公道D講唔想tank>想tank
鄉土個個反
我原先都反

想留牛

香討都理
成堆都

其實fox勁d定ball勁d

Ball

冇天眼冇人答到，但我覺得外界認為1-4/5差唔多料，如果1，2係同一檔嘅冇理由Kings唔會換

湖REDDIT都反
REDDIT迷少主反牛

咁你咪番香討傾
明明呢到一知道簽唔到fa
就已經打定輸數
咁都有得老屈
On9

反牛其實絕對理解

牛夠勤力

得呢樣

老屈?

咪簡ball啦 Fultz好好多 雖然唔到我地簡

呢個真呀世清

傳球
NEXT ODOM

odom 吸完毒 stone 緊o個陣都醒過隻牛

比時間

有腦就係嘅

佢地對人不對事
少主都走左
都係湖粉,洗咩屌人老母

牛好撞得

撞開表弟

有無一下轉身就搞掂一個張圖？

禾新黎，矛你地甘大仇口

追返舊post先知原來俾人咁屌

我屌你老母啦，我唔係湖迷會咁有心機睇班後生兩年？唔係湖迷會對自己pick嘅球員有感情？而家其中一個最鐘意嘅球員俾人trade走都唔sad得？
三巨頭？咪係笑死人啦，咁你又係鐘意superstar定湖人呀屌你老母

好波牙清

原先我都覺av經常眨低豬牛羅B
但又被佢講中晒
今個禮拜好大衝擊
牛搭2支首輪簽trade pg溜馬竟然拒絕
少主trade九號首輪簽小牛又拒絕

yes
佢識波帝黎
我地呢度係迷羅小圈子
全部睇錯晒唔識波

愛滋佬會後悔trade少主

珍

點解呢度咁火爆

想問係聽朝draft？

我就放長兩眼睇吓係愛滋佬收我皮
定我收佢皮

23號

jc, randle, russell
三個都幫湖人入過絕殺波 後生仔大把世界
分分鐘jc randle都要走
真係今日唔知聽日事

為少煮既離去默哀一分鐘，祝佢係果邊發展得好

睇左少煮2年

+1...
雖然jc都睇左3年 牛都睇左兩年 但真係少煮最吸引到人迷佢

唉

難得asg之後打得咁好

少主最後一球就係果球絕殺

幫我地拎左牙波

不過都係拉雞
希望少主遲下鞭撚死愛滋佬同反羅

重有少煮屠勇

同埋對騎士career high

少煮3節打到73-9湧三節投降

不要再說了

算啦 睇下聽朝又有冇人要垃圾deng

B囝訓醒，成隊唔同晒

Good Luck bro

lonzo young bi randle lopez

決定今晚通宵唔訓等pg 黎

好好奇啲反羅到底點睇波🤔

Dlo仲快走過Uncle P

會唔會聽朝訓醒又走一件

你識咩

唔訓了

諗左改咩名未😞

我最想clarkson走 覺得佢發展潛力有限
Dlo可以打多兩季再換都唔遲

佢收個友情價 比佢打到完約啦起碼

我都想佢走
但我覺佢成就都高
不過只會係第二個westbrook
團隊效益唔大
但可以換個勁人返黎

幾鍾意JC,佢都公開通左幾次甘心 做第6人。睇得出JC好鐘意lakers。
另外，都好欣賞Jc work ethic 同埋鬥心。佢好似有講過要屌打 同界draft class ，排係佢前名既guard，現實上，佢都的確做到。

有咩得罪大家

心態最好係Jc

我都同意JC心態好同潛力高
冇計 鬼叫佢同少煮撞位
依家下季可能佢都係第六人

第6人佢都肯

Trade down 就J fox

黑人問號

唔會改

個女主持笑得好仆街

講到爛網on9到極點咁

羅網加油

羅湖變羅莾

打多兩季，就好難有cap簽球星架啦，
俄佬同deng個份唔清，
湖人短時間組到入playoff team
上次入playoff係猴個trade
LA係大城，NBA 始終係商業
兩年成本太高啦

睇到眼濕濕

高比都好似幾睇好佢

希望羅好好發展，勁如kidd都被人交易過

不過佢勁 我會更加真憎恨個死愛滋佬

Ramona S from ESPN reported Russell was offered to all the lottery teams alone for a 1st round pick and there were no takers.

14th pick 都換唔到咁誇張？

你肯死出去未

睇唔過眼
av留言關你撚事咩

講dlo就關佢事

Dlo迷不願面對既事實
公道講句，可能冇隊識用dlo,唔想浪費dlo talent,論talent ,dlo未致於連 top 10 都冇掛

好彩冇人要
最尾都搵到藍網幫手清俄😂😂

即係你覺得lopez係比唔上14 pick？
而加可以話dlo一個換lopez喎

定係你覺得27 pick先係dlo value lopez係俄換返嚟？

大家準備好未
聽朝起身又少個

佢搵公海班人爆閘 連lihkg嘅潛規則都未知就咁做
咁樣已經夠晒

呢家係 其他球隊 覺得dlo唔值 first round pick
Nets 單trade ,好難拆開咁睇 dlo or Lopez 值咩pick ,純粹係各取所需。

覺得 dlo 至少至少都有 top 10 pick value
記得上次你話 dlo 有 top 3 pick value 果時我講過話佢有 5-7th pick value
所以 shelburne 話 dlo 連 no.10 過後嘅 lottery pick 都換唔到我好驚訝

聽日會決定PG去邊，希望瞓醒有好消息

仲有espn不嬲都做鳩湖人

唔迷少主唔俾覆?
共產黨?

佢公海呼籲人幫手爆閘?

通宵唔訓咪唔洗起身又少件

羅

同公海班人rfd🤷🏻‍♂️
然後一齊屌我地
講到明小圈子 我地個小圈子無預佢啊sry

你睇下佢個湖po裏面有咩人先
咩時間布嗰啲明顯係入去搞事
佢仲同人開開心心咁傾計

小圈子唔預所有反羅?

The Lakers are sending Brandon Ingram, Julius Randle and the 27th pick to the Pacers for Paul George, league sources tell @TheVertical
屌你老母呀

未訓就走哂😂

湖人好波

睇真d,好似fake

又話untouchable

fake woj ac 自吞

無唔預🤷🏻‍♂️
最多咪笑下班返羅用屎眼睇波

肯郁bi唔駛搞咁耐啦

如果真係咁trade法，我都反magic

吊你嚇死我

禾理性反羅都係小圈子裏面

我都迷少主
但同人開心傾計都唔俾同共產黨有分別咩

-Windhorst on ESPN: In talking to league execs belief is growing that if Paul George is...traded before draft it's going to be to LAL...

-The #Cavs are NOT currently in discussion with #Pacers for Paul George, per sources. I am told however that George is moving "very soon."

😂👍🏻講極都唔撚明既ching

咁樣話magic johnson

小圈子只係唔預av一個?
男人老狗咁小氣

Brook Lopez J片

死愛滋nigger

因為所謂av外既反羅只係講一句+死都唔撚會trade佢
而av就用數據+支持trade

...LAL move yesterday gives them multiple assets...league agrees that price for PG would be peanuts if LAL aren't willing to...

...include no.2, & they're not. IND has to decide, if they want draft pick compensation for PG, LAL are the team to make the deal w/...

...and the deal is to be made between now and tomorrow night.

點解pacers 個barging power仲大過湖咁
有冇巴打可以解釋下個 bird right 吸引之處係邊

愛滋佬

Resign pg唔計入cap room
即係可以offer多兩份max 好似係

一黎錢+5年約令到出年18fa lal既客觀合約條件係最吸引
二黎有bird right可以無視cap space續，令到lal可以簽多1-2個球星
如果無bird right，下年fa pg肯黎都要食cap space簽

咁多位清聽朝見

Lopez係top 2 center 黎㗎

專登開小圈子唔俾av一個入咁小家
小學雞玩排斥咩

冇佢咁識波
我地淨係識鳩up咋嘛🤷‍♀️🤷‍♀️🤷‍♀️
識波既真湖fans都去晒隔離post啦仲想點
果到有埋時間布不多也果啲識波帝
洗入黎咩
佢入黎笑我地識閪波咋嘛🤷‍♀️🤷‍♀️🤷‍♀️
你咁激動做咩😅
唔知以為係佢隻狗😅

Pacers 仲係企得咁硬
雙方都冇好處

av佢咁識波我地唔配同佢討論
講數據我地又唔識，講羅仔我地又唔夠佢識波睇錯晒
你由得我地班低質球迷圍爐啦
呢度係低質湖迷小圈子黎

呢個真

養左兩年先TRADE走，少主

大家湖粉無謂咁虛偽
少主都走左

呢鋪真係考湖 fo功架。

榜眼點都唔可以trade

未必傾到啦，驚佢傾到拆左湖人骨

起身迎接pg13喇

聽朝唔使用2nd pick trade 到PG嘅我直播飲屎水

oh 應該before draft 黎唔到

咁急做乜春
Ball-George-cousins 連線
最多咪playoff 2nd round

少煮
只好怪Jim buss

仲未有消息

Lakers Nick Young becoming free agent after declining option (Woj)

正路呀，捱義氣左咁耐，依家最後去搵大錢啦

即係冇sg啦
得返jc

一陣就用你黎trade PG就
BTW,會然B_Ingram走數是常識吧

其實pacers唔trade，最後一定蝕死
trade完今個off season已經可以開始做野
仲有d picks
佢以為唔trade就可以攬炒
但其實最後得佢一個冇著數

其實都仲有半季時間
但係越耐就越對雙方不利
兩面都博奕既

過左draft之後
pacers 既選擇只會越黎越少
offer都係越黎越差

想攬抄迫你攞BI去換

呢個真
佢覺得既然呢家既offer都滿足唔到我
不如我視死如歸
睇下湖人幾時真係頂唔順
開個好offer
所以我話雙方都博奕緊

如keep 到 BI 同second pick 前題下，換到pg,我即幫magic奶。

可能pacers覺得到時真係有po隊會連一季都試
猶其是東岸
話晒pg真係可愛lbj kd之後就係佢

所以到季中有球隊打打下發覺自己真係有機打贏猗喎
可能真係會盡地一煲trade pg
都唔係真係冇可能

有機打贏猗既隊，佢地d offer一定唔會好

其實有機打贏都係一兩隊
我估bos或者會出手
到pacers個價好低
安吉佢應該會試下
到時pg唔留
佢又唔會心痛

訓醒到Nick Young

OFFICIAL: Nick Young Becomes Free Agent

羊伯都係真湖黎

要改名了 我留定保羅佐治個名

出randle 加唔駛食爛約我覺得已經係極限

安治出手一定低

可能黑毛加自己個pick 就算

冇晒Pg 消費

所以我估佢會等到最後一刻先trade pg
Trade唔到就算

佢真係蝕到渣都冇
有消息話，lakers 係唯一一隊出picks offer 既球隊

pg講到明2018點都簽laker 其他仲點會比pick你

溜仲Hold住仲乜?

佢進攻唔錯ge，但防守同rebound 就

賴死要2nd pick

其實係magic之前話想有個allstar代表lakers參加2018 los angeles all star game

所以咁急

Lopez

識波

本身咪有少煮囉

搞笑？

笑幾日kobe返黎好過啦

牙波第一年打asg la

sick ball

系

應該16-5-10
ts% 60

應該無16分咁多
我估12+5+10

已經勁過少煮

少煮下季20+4+8喎

我睇無限球權應該有22up

合理

21-5-7

jlin 16-4-7

有冇手足懷疑力羊會去Nets追隨少煮
少煮剛trade走就opt out
Timing 邊有咁啱

系

幾期待DLO + Lin
2個後Kobe 時代正選pg

應該場外都玩得埋,兩個都鍾意玩傻野

一齊剪蟲蟲頭

Lin成日拍片
DLO 要小心

好似調轉左喎😂

懷疑dlo同牙lin會上床

到底潮人同爛網係咪有路 上年牙lin 今年dlo

係就送埋牙釘俾佢啦

可能湖人下年都學nets送埋撞完pick俾bos

如果係 #1 pick 唔歸bos 變左做19年kings 首輪

其實我好唔想JC 走
打左3年 係咁換定位 無點出過聲只係去配合球隊
你話佢無潛力 咁咪日練夜練
即使佢鍾意媾女 但都無人質疑佢個work ethic
係球場上雖然成日上腦 但係即使有傷都會盡全力去打
重要為lakers 簽平約 ＪＣ係真湖黎

Thank You DLo
Ice in my vein

傻鳩兄弟

希望留得底

無得講

如果放jc就有pg而唔洗放牛
咁一定放jc

無左兩件shooter

聽朝起身pg入湖 我立即加入青年新症

其實本身我湖就想複製勇既打法
但依家無左 左手咖哩
係咪要pg打番3角

乜監獄都有政黨架咩

2017啦ching仲三乜野角

Magic黎左之後轉左方向做即衝冠

唔係放左喇咩

唔想做+唔睇好

比你市場上任選五個刀吾夠湧士打

我都係咁話 組到pg+foj我都唔覺會贏到

我睇今個夏天再會多d球隊放棄三年去重建
鷹隊已經第一隊

其實湧呢啲super team 根本係bug黎
要咁好彩自己培訓到三粒superstar先得
簽到KD仲要四個都融入到個體系加肯合作
唔覺之後會出到第二隊好似湧咁屈嘅super team

如果我一路支持波羅B建隊
打五年後既世界

我青年民建聯

求介紹

係咪要炒埋太子

全波台都知你熱狗

太子熟勇嘅打法，又精通3角呀

羅係爛網會成為all star
不服來辯

型過羅好多

He ain't even stretch doe...doe

羅囝射波瀟洒好多

睇完片，Lonzo射波好似小兒麻痹咁

駁唔到

有無手足好擔心羅仔交易以黎佢無出過一句聲

練緊波準備bin愛滋佬c 唔得閒玩電話

下年LA all star 撚愛g佬

可以點？
一開始湖pick佢都唔pick okf
以為自己都受湖人器重
點知打得好好地都俾人trade

應該仲喊緊

希望佢生性
屌撚死愛滋佬

得nance 係twitter po左張同羅仔ice既相
其他人呢

可能等official先

Mwp ig都有po

當年pick ok4就唔洗搞咁多野

因為可以一早waive左

其他人都唔知自己過唔過到聽朝

羅仔會唔會接受唔到自殺

邊個po 懷念少豬 邊個被清算

少煮家下一定好傷心,以為自己會長留湖人
雖知比人送走,而個自己價值竟然只係清空薪金,眼見自己好兄弟都係各自球隊成為基石而他們既球隊實力向上升中,但自己要遠走彼岸去一隊沉淪中既球隊....
明明自己休季都好努力回球館訓練,想努力證明自己,可惜連新上任當權者冇比再比機會佢,依次對佢生涯打擊應該幾大

希望佢振作起來,令自己變得更強大,得到眾人認再次認同自己

希望佢同Lin頭可以做到好朋友喇
互相勉勵

希望trade down 到
真係唔係好想見到幾舊波
唉

其實 有冇可能取消返個trade

睇完給爸爸的信改觀了
比個機會佢

屌你老母
聽日就trade u

你收皮拉

我睇完都對佢改觀左
支持比個機會佢

聽日就係喇
究竟會點玩

我睇完ball YouTube highlight 之後已經覺得反波係盲反

anyone have idea

Highlight 個個都勁啦羊伯

羅仔真係好撚慘，當你知道如果唔係要清走俄佬份約都未必咁快比人TRADE 走
最慘係下年成年都要對住條俄佬做隊友
我係佢真係SAD 到唔想再同俄佬同場打波

Ball出手個姿勢望一次笑一次

仲要係jim buss好like羅仔 到頭黎又要因為自己簽既毒約害左羅仔

Highlight 球王

收到trade通知

真係好怪
其實唔會好易block / 偷咩？

Players who matched D'Angelo Russell's 3P% and PTS, AST and REB per 36 mins in first 2 seasons:

Stephen Curry
Larry Bird
Manu Ginobili
Chris Paul
James Harden

盲反狗有咩想講

per36 wfc🤷🏻‍♂️

希望羅囝係網隊打得起啦

希望打起鞭死佢地

不過少主防守問題>>>>>進攻啦

少煮就係勁先解到毒ga

防守有得練牙清 加上佢守波雖然好屎 但態度唔差

Me is 唯一清泉

又比人笑j per 36喇

highlight
有邊個highlight係廢??

仲要諗下
佢rookie果年係kobe farewell year

btw到底係有冇機會取消到個trade呀

我覺得淨係得馬利安衰過佢

除非Pg自己講冇少煮就唔嚟

可惜冇可能發生

上年上半季比lou榨壓🙁

精泉

DLO
Highlight 都阿伯散步咁

吾知點解無人理per36

盲反

雖然唔舍得
但去網對羅仔既前途係最好
有空間有開火權
教練又識教新仔
仲唔會有班友無論你做乜都屌鳩你
前提佢唔好因為今次而謝哂

垃圾先以為dlo散步

原來呢個po咁多人moon

腳步慢 唔知點搞

真牙 我決下個po加埋迷羅圍爐區係頭

名人堂level

🤷🏻‍♂️輕鬆駁

公海班友？

我一直都迷羅
估唔到下年冇機會睇佢同jc, b jai一齊打波, 好難接受
對湖好失望

yes

🤷🏻‍♂️

不嬲刀系架拉=.=

成班狼狗攬rr9笑死

我呢，um，睇到幾單料就話pg好大機會俾人trade去另一隊

i mean not Lakers

太陽三方交易果單？

pg今年唔來 少煮走埋 即係下年要送個狀元比塞狗

睇b牛進步幾多啦

冇左個鳥權

冇既就用6千萬搞隊波

狀元好似都係76人拎

留名等睇 pg比人換去另一隊 跟手續約埋 唔黎我湖
送走左少煮 最後我湖乜都冇

ChoA

塞狗17 1st pick <> 76人 17 3rd pick + 18湖pick

雞

bitch

cunt

有牙波 佢打到識飛㗎喎

拍住牙波 其他隊友都識飛啦

Choa

佢離隊?

聽日draft 好緊張添

唔trade down嘅點都係波架喇

迪羅已死 龍波當立

大家估下現時我湖陣容最高3分命中率係邊位？

係Lopez呀屌你老味

good deal la
清走毒約又有即戰力C拍波

west>>>>>>>>>>>>>>>>>>magic

笑撚死人咩，班guard d3分

愛滋佬死黑鬼教波管波真係唔係好岩佢 比luke同rob搞多d啦

例如？

如果當初west早啲話離開 我湖有冇機搵佢留黎 班親生仔嘅命運會唔會唔同

牙BALL會系第二個MAGIC牙

阿牛

係咪又會被trade走呢？

第2個DLo

好似玩killer咁，天光喇，估下今日又邊個俾人trade左

雖然唔係迷羅，但一瞓醒就唔見左佢個感覺

我覺得牙牛下年爆發牙

聽日幾點？

7:00

呀牛同JC個BODY

ching睇?

今晚唔訓迎接波囝

聽朝邊到有得睇

draft youtube link

仲有15mins

fox/ball

應該唔會掉富仔掛

真係唔明，kings 想trade down 10th pick + 球員
lakers 可以offer 2nd +27/28 + jc/randle 換 佢5,10 pick
佢都唔換

冇可能

Trevor Lane‏@Trevor_Lane

Shams- LAL shown no intention of trading no.2, will be pursuing deal for Paul George all night

唔想比pg我地掛

可能必要時要放zubac

因為有lopez

冇後備底

黑仔

如果要放zubac
應該可能keep 到27/28

開始喇

波仔已經係我地既人

1.fultz
2.ball/fox
3.tatum/jackson
4.tatum/jackson

Pick ball lah diu

1st pick 富仔

Ball係100%既ball

diu fast la

係ball啦

波囝

Welcome 波

老波個樣笑到

lonzoooo

波

🍍

Hi

有啲驚牙波第一季已經打爆西班牙球王rr9

爆硬架喎...

對答正常過富仔咁多

好明顯會屌打

可唔可以叫佢老豆收收皮

老波

又話會唔選波既

🏀🏀🏀

lonzo clarkson ingram randle lopez

BOS揀Jason Tatum

Tatum

真係tatum

唔係jj

Hi I said 100% ball
Bin C lor diu

怪不得話5th都有機會有JJ/Fox

一早講左

選咩jj 個d煙幕黎

難d太陽揀fox

Ball Ingram Deng Randle Lopez
JC打6th man好過喇

不嬲迷波

雖然迷羅多d

The Suns will select Josh Jackson with the No. 4 pick, league source tells @TheVertical.

有source話celtic追PG

Jimmy Butler去潛力狼
Zach LaVine ＋Kris Dunn去Bulls

無得睇波羅

rr9 butler wiggins dieng towns

The Kings will select Kentucky guard De'Aaron Fox with the fourth overall pick in the NBA Draft, source told @TheUndefeated.

善堂牛

Indiana and Boston are engaged in serious talks on a Paul George trade, league sources tell @TheVertical.

If BOS gives up a bunch of assets and then PG leaves for the Lakers next summer...

Marc J. Spears

JJ好似唔開心

少主又trade走左 pg又trade唔到返黎
愛滋佬

Sources: Boston, Indiana talks for Paul George had gained significant momentum, but sides are still apart on a possible deal.

少主proposed trade

都trade硬架啦 有dlo/pg我直播啪愛滋針

之前唔係好多人話FA先sign
急咩呀

要有allstar 打代表我湖2018 la allstar game ah

出Ingram 啦愛滋佬 屌

除非佢打到曉飛

有少主我吾急pg牙

Joel Embiid‏Verified account
@JoelEmbiid

Joel Embiid Retweeted Ben Simmons
Please dunk on him so hard that his daddy runs on the court to save him..

Ben SimmonsVerified account @BenSimmons25
Crazy pills

關佢咩事

係咪講緊lonzo

details please

應該係

Ben Simmons應該好撚酸Lonzo
大家都係想去Lakers 人地去到佢去唔到

公牛真係笑左

orlando magic:
payton fournier issac gordon vucevic
Suns:
Ulis booker jj chriss chandler
76ers:
fultz covington simmons saric embiid
Kings:
fox hield gay skal willy cauley
lakers:
lonzo nwaba ingram randle lopez

wolves:
rr9 wiggins butler dieng towns

佢個twitter post d人留言好正
係咁咒佢地繼續受傷

👏🏿

有少直煮根本今年有冇Pg都可以,愛g佬急急送走人,點知溜送Pg去湖人死敵隊,搞到家下乜都冇,變相個交易價值只係為清走俄佬,用一個培育兩年有潛力受自家球迷歡迎既新星去換...

我湖

Luke仲因為羅仔個trade sad緊

太子禾

luke 好撚鐘意羅仔

係得愛g佬唔鍾意

唔係啦，反而我覺得Luke唔鍾意佢

好似luke 之前先屌完dlo 同randle??

Adrian Wojnarowski‏Verified account @WojVerticalNBA

Sacramento is trading the No. 10 pick to Portland for Nos. 15 and 20 in draft, league sources tell @TheVertical.

trade左去por

會提出改善建議即係有期望

講撚左monk 會跌出十大架啦強殖狗

同埋明明季中先讚過黎

禾爸爸

仲以為紐約會draft

好過牙波，全draft 最強射手
你知唔知wb ncaa都系打SG

又bin

條撚樣話mock 唔可信
我話monk有頭八我自爆acc 問佢賭唔賭又笠水

季尾落埋bench又轉左打off ball

NBA2k 我仲養緊dlo 養左四季
體力值升得勁快
依家要將佢trade走啦
sad 😵😵😵

講撚左workout 一度高就露底

What was it like in Lakers' war room when Lonzo was selected? "We were excited because he was the one we wanted," Walton said.

this + Lonzo no.2

打左幾場bench見羅仔唔開心 即刻要佢打返starter 禾爸爸

Having that space to lead would have been nearly impossible had Lakers head coach Luke Walton not concluded that Russell wasn't going to develop into what the Lakers wanted, essentially making him a tradable asset.

[url]
[/url]
睇kevin ding篇野就係luke唔鍾意佢先trade

Draft 法國仔咁伏都唔選

Sources: Charlotte is selecting Kentucky's Malik Monk with the No. 11 overall pick in the NBA Draft.

轉睇黃蜂啦

講明打落發展路向同本身預期唔同都仲要死拗

walker monk batum kaminsky howard

季中還季中啦巴打

Mock 又唔等於
選左又唔抽得住

打到退休先傾啦

希望ball仔頭兩季會打到all star級
唔係又會俾人trade

我好期待波仔老豆之後ge動態

盡快收皮

側邊白色個質地好似好膠咁
但佢黑色果對好似話係leather黎

Sources: For now, Boston-Indiana talks on Paul George have stalled.

Luke Walton: "We want to get the ball moving and push the pace, and that's what Ball's a genius at."

愛滋針ready

牙波1分鐘workout流出

ball著1號?

佢老豆話個仔係湖人all star 要著25 大過高比：）

著1號即反

正常射姿

得一球係正常

著返2號啦波仔

跟

那來自信

好似跳得幾高

如果唔係佢老豆 大家應該一早迷波

好似2k 設計d鞋咁

係咪一陣17pick會officially 由湖人pick
係既話羅仔真係完全冇機會了

1號係新秀number

Silver Screen & Roll @LakersSBN

Lonzo Ball confirmed he’ll wear No. 2 with the Lakers

ball著返2號

睇出手好似幾快

其實都係trade硬

射波瀟洒啲已經好多人迷

個射姿真係🤦🏻‍♂️

Ivan Rabb ok?

有冇啲歐洲佬搏下

希望選到艾迪巴約/Ivan Rabb

Adebayo唔係14比人pick左喇咩

pick左啦

屌開會miss 左幾個

The Toronto Raptors will select Indiana's OG Anunoby with the No. 23 pick, league source tells @TheVertical.

邊到有得睇 仲餘下咩人未被pick

專心返工啦波囝

今日睇黎無pg

呢個陣打唔會包尾喇掛

冇PG 加個撩鼻屎 頂多咪35勝

咁有信心

上年都係aim 30勝

老波話波囝會帶我地入playoff

Ucla 水魚變到打mm

我對今年有信心
Aim 35-40

LUKE行到勁撚近望佢個射姿

我準備左$1000預算買 Ball 件衫了：）
應該夠吧：）

仲有冇大黑腸可以揀？

對JC 打shooting guard 無乜信心，off the ball 佢真係麻麻

Lonzo Ball is excited to play alongside Brandon Ingram: "I feel like he's going to be a superstar in this league."

Ike Anigbogu

就到#27 pick
希望唔好湖人pick la

陣間trade左B去換PG就好笑

Jordan Bell please!!!

支持攞個去搏歐洲佬

想要個個岩岩比magic pick左

同望

ball系勁，無奈有個傻B老豆

A is for Lonzo, minus for Lavar

LaVar Ball getting booed out of the arena and threw his BBB hat in the air

It has begun. #NBADraft

lavar

冇了,換左一早公布了

係 nets pick

點嫁

Lakers are selecting Utah's Kyle Kuzma with the No. 27 pick in the NBA Draft, league sources say.

先pick 後trade

點知佢點搞 但寫住係nets pick

#28traded to jazz

27係自己
28係jazz
30係自己

Utah will trade Nos. 30 and 42 to Lakers for No. 28, securing Tony Bradley, league sources tell @TheVertical.Adrian Wojnarowski added,

要30同42黎做乜9

好似要湊夠13人

好似因為單Trade未official

bye dlo:(

又undersized pf

著鞋6"9.5 都算啦

spurs 又要揀潛力股

呢個去Jazz吧？

推呢件/Randle打SF?

呢件我地
件28pick center 去jazz

Sources: Lakers are selecting Josh Hart with the No. 30 overall pick in the NBA Draft.

宜家係咩玩法???

josh hart數據好靚🤔

叫得J.Hart都是垃圾

呢件好似幾好j
反而27唔識

Draft之前已經放風想pick個3d外線 呢件應該幾岩洗

打法似似地JC,係咁沖

pg: ball, newaba
sg: jc, hart
sf: ingram , deng, brewer
pf: randle , nance, kuzma
c : lopez , black, zubac

有無20勝🤓🤓

Ivan Rabb 衰咩

選上年講緊頭十

David Aldridge‏Verified account @daldridgetnt 2m2 minutes ago

Pretty surprised Jordan Bell didn’t go in the first round.

無羅

ball carry

睇埋SL睇B進步左幾多同波囝咩料先

後兩件都係有3分既 宜家好似成隊都會射3分
Set定砲台比Ball

依家ball唔可以打得差，一差過羅仔愛g lo 實比人屌撚死

成隊都會射3分？

PG 去塞?

無左 Bulls 同 Hawks
話唔定 76ers 真係爭到入季後賽

覆錯 post

自慰：其實lopez進攻都好j既

牙波
Newba
B囝
Nance
Lopez

好似唔錯

下年又無簽😫

nance會唔會認錯人
posterize左brolo

牙牛換唔換到野

好驚佢又call ball 鳩打

祖嚇特應該系吾錯既即戰力

pg 黎未呀

Los Angeles Lakers‏Verified account @Lakers 2m2 minutes ago

OFFICIAL: Lakers acquire Brook Lopez and 27th overall draft pick Kyle Kuzma in a trade with Brooklyn.

守龍都唔差嘅

吾識睇Kuzma

預唔方勁

甘都唔差

廢撚到

穩定，但冇神救

穩定地廢牙

kings draft frank mason

幾多年前牙

可能唔來：（

唔知

official了
再見dlo

42選選到Ivan Rabb 我自殺

少主正式宣佈再見
Thanks Dlo

pg又無 dlo又無
死黑鬼愛滋佬

係灰熊嘅

kuzzy‏Verified account
@kylekuzma

@ZO2_ you ready?

屌即無

聽日應該有掛

好想你死

希望老波同愛滋佬屌屎忽

唉 DLO I love u

Is ok bro
I know that feel

bye

希望呢個trade可以激發佢嘅潛能

下季20+6

心酸

想知愛滋佬而家plan緊咩

咪PG囉

罪魁禍首都係jim,mitch🤔
唔清走爛約又好難搞之後簽人🤔

Jim Buss落地獄啦屌

將aids傳遍NBA

trade到pg過黎未呀

佢地特登留舊屎比下一手

呢兩條撚屌死十次都唔夠

Golden State will acquire Oregon's Jordan Bell in a trade, league sources tell @TheVertical.

有咩好野剩？

聽講湖人越後pick越勁

好似係

D'Angelo Russell‏Verified account @Dloading 2m2 minutes ago
More
BK ⚫️⚪️📍#Blessed

少煮出聲了

rookie season 就有ring

又汁到正野

希望第一場係lakers vs nets

Lakers are selecting Indiana's Thomas Bryant with the No. 42 overall pick in the NBA Draft.

Bryant

bryant

正！！

Warriors paid $3.5 million for the rights to No. 38 pick Jordan Bell

Anigbogu比人爆有傷病隱患跌得好勁

ball kuzma hart bryant

bryant
聽到個名已經射左

黑粗硬？🌚🦍🦍

少煮twitter follow左Lin

突然覺得 ball有點似禾頓

Kevin Pritchard on Paul George: "A lot of things still ongoing. We're not going to make a bad deal."

祝你地乜柒都冇

Ok la

下年fa黎

極限係牙牛做Core加野換

Kevin Pritchard on trade market for Paul George: "There’s enough on the board we feel good about. We could pull the trigger at any time."

入左公開post諗住睇下其他隊啲trade
點知又大戰

希望佢喺net成隊波任佢舞會有進步
過返三五七年到27,28歲年睇下有冇機會回家

屌，冇料扮大袋

愛G佬快啲trade撚左pg返黎等我地唔洗心掛掛啦

少煮ig好似 unfollow左湖人

其實真係會灰

傷心

唔怪得人啦 根本第一年羊個單野已經要TRADE左佢

留名力羊去追隨少煮

公海有班吹奏左占士全季然後決賽比人打爆左所以唔膽周圍同人講野 屈係post入面屈到個心理有問題 跟住發現自己同有輕度弱智既老鼠好啱咀型

老鼠都有人撐真係第一次見
明明喺舊登已經係過街老鼠
黎到連登竟然可以洗底

諗住自己係LA 明日之星+ 上兩季打得都唔算好差，幫湖人tank 左兩季，點知自己咁快比人trade

我見到呢邊啲新會員當老鼠神咁拜已經r撚哂頭

咁佢個trade係好表現好先俾人trade走嘅😂

離開La大城市 去隊無人睇既波

仲要係只係用黎清毒約嘅工具

咁起碼new york都叫大城市既...

佢打得好帶返起隊波就有人睇 好似係

怕佢似拜林 走左之後一沉不起

希望唔會

諗諗下Lopez 呢d有solid pick, 有long 2有3嘅c 幾啱少煮用
上季俄就廢事講
牛未pick已經走撚左
Black pick完又冇中距
拍Lopez 應該有20+10
不過現實又係要對返俄

比ball都岩用

而家少煮見到俄佬會係咩感覺

成堆傻鳩附和老鼠 笑撚到仆街
最撚戇鳩有啲弱智剩係識係到單單打打抽水 比人屌又即縮 成個太監咁

有班柒頭見到老鼠係反湖就當佢神咁拜

少煮：你累事呀冚家拎

老鼠以前三句唔埋兩句就黑哨強姦犯 而家懶理性都洗到底

牙波日日答同樣既訪問問題

根本係丁蟹黎

屌

Lakers media day應該個個都問佢唔問其他人

弱智都有人撐真系迷

Pick 完射到波其實岩同DLo 夾

係
夾波同夾Lin冇乜分別

見到牙牛上年d pick 真系嘔血

Undrafted rookie P.J. Dozier out of South Carolina has agreed to a free-agent deal with the Los Angeles Lakers, league sources tell ESPN.

呢句好有味

lavar ball型

作嘔

屌好撚on9

番睇左幾次workout 條片

似想試牙波過pick 射波能力

睇完好頭痛

佢D嘴臉好乞人憎

Dlo 下季係net 數據應該會大爆發
20 5 5

20甘少

起碼23

又圍爐打飛機牙

呢度係小圈子牙清

想知佢老豆講緊野個時阿波係咪都聽到
見佢最後個樣好無奈

PG有消息未？

條友係咪痴線
佢明明就話2波nba 都入唔到

有矛人同禾一樣迷羅但不反波

迷羅100%
迷波60%

我刀系

未打過但都叫自己人迷著一半先，但佢老豆太鳩打左八折，而家迷波40%

好想打鳩佢老竇

禾刀系

講真佢老豆講少幾句野外人都ball嘅觀感已經會好好多🤦🏻‍♂️

同感
好希望會有一日老豆呀吱呀draw嘅時候luke walton會講句
this is my team, not yours, shut the fuck up.

係就正
以佢老豆嘅性格實多多野講

系唔系一個做黑白個仔做白面牙

屌你Mike Trudell 最尾差d講Welcome to the Lakers

可能己經係狀元了

大家唔覺得湖人其實係要呢種球員吸人去討論咩？

睇下牙富個樣都唔似明星

要人討論，但唔係咁無限吹捧，之後俾人等睇收皮

訪問牙波嵯講野係有信心同得體個隻

係要有，但吹奏得多就會變煩膠

其實我幾鍾意ball老豆wo 幾有性格

有性格但講野個樣好撚閪

不過只有20勝62敗

我地冇pg嘅話其實可能只係好少少

其實BALL 真係perfect match
我湖唔單要rebulid去贏
打得好睇次外仲要有娛樂性

有機衰過上季,三個平均得分最高都走晒(好似係)

睇ball有幾多料同ingram進步有幾大

PG快啲黎好麻

波有12+6+4 ingram 有 15+ 已經收貨

仲有撩鼻屎嘅

希望lopez 可以幫ball 刷多幾個ast
唔係既話傳得幾靚，唔識入波都冇用

咁lopez 進攻面係無得彈既

老老豆豆，27 30 42 pick 都算係咁

B我覺得頂多得13分 其實B計年紀係同呢屆新秀差唔多 個身體有排develope

睇落似想自用

rim protection 好似有noel 級

望埋對落嗰啲
真係收貨

yes
Bryant頂黑仔，Hart 頂nick young ，反而Kuzma 未必有出場機會

老老竇竇 睇返頭5pick嘅訪問
除咗ball 個個啲對答都鳩下鳩下嘅

同一條問題俾人問左一個月，識背啦

randle走左咪有

thomas bryant j片幾勁
ceiling一定高過黑仔

長臂猿
好癲下

hart頂唔頂到pg🤔

有%計架咩？死監躉

啲pick自用即係唔trade pg
咁分分鐘真係衰過上季
成班新仔

似係trade唔到，冇計

搏佢地半季會show到野俾pacers 睇

pacers成班老弱傷殘真係要大換血

包尾送狀元

送俾死敵

唔係2-5咋咩

如果foj有日真係黎湖
反湖占迷同反占湖迷要如何自處

如果係狀元會點？
俾76人？

收啦猁狗

輸波互屌，贏波當睇佢唔到

1,6-30比76
2-5塞

打和

贏波讚隊友，輸波屌占士

即係點都送比人

所以今年pick到盡

pick埋下年嗰份

反占湖迷我估會支持勇士喇
DLO trade 左都已經有唔少人轉左隊喇
何況反占

寧願玩ucla 校友隊都唔想lbj

羊伯

點解去到咁後衰咩

bandwagon

raw

屌38秒 個pelinka應該想拎返部電話

愛滋佬同佢握手

嚇撚到條鬼頭轉頭係咁洗手

睇黎佢地一日都用唔少消毒酒精黎洗手

握佢個魔術手真係少啲膽量都唔得

入湖第一件事應該做愛滋病教育
可能真係會因為冇常識而有d怕

老實講,呢D野..就算有常識都會怕..

屌你老母死熱狗 駁唔到就人身攻擊

笑得我

Respect啦你班撚樣

佢雞姦你，打愛滋針就話姐

屈撚夠未 我支持碌撚

早兩日又話青症？轉得咁快 抵你坐啦撚樣

青症而家咪支持碌撚

你班撚樣串鳩佢
打你愛滋針

你同你手足一樣 當選民白痴

返+c台鬧拉你2個

你又點牙反雲狗

牙泰反羅

宜加已經再冇迷羅反羅
只有迷波黨

幾多%反羅

可唔可以話我知宜家有邊個會走

愛滋都咁撚好打

呢1刻都好難答你
少煮都可以用黎清約
睇得出呢2條友做嘢都幾決斷
就算係Ingram 我都覺得未必safe

全部走晒都算 nick young唔走得

釘唔會走

trade唔到pg下季都係唔睇好

走咗啦喎

人地要搵錢牙

去左邊

op out左變free agent
呢兩三年都係收友情價
op out想去第二隊拎多啲人工都人之常情

正路啦,羊都32歲應該係最後一份大約

回春羊
希望有隊會開大約俾佢

用釘個價簽啦

nba咁多湖人呢啲弱智管理層咩傻鳩

Trade唔到PG
1700萬簽返羊喇

不了

G持啦 用返俄佬個價

吊牙咁羅仔咪即係白白俾人trade走
除非簽一年啦

羊代表我湖打2018 asg

支持羊

其實我都好鍾意羊
佢雖然成日air ball
不過佢個feel 好正

羊都幾好 不過唔值咁貴啦
佢好易上腦 一入一兩球3分就開始浪射狂隊

但off the bench佢好緊要

9up姐 唔好阻羊前程

羊點都好過垃圾俄佬啦
加上羊伯都捱左咁耐義氣

睇完 ball 個 introduction conference,
開始迷波 同 對佢老豆改觀
Btw, Magic 好風趣

羅仔唔係新人？

不如開一年max 比牙羊養老

有咩問題

著8/24 就話姐，其他邊有人理

著1就唔俾面dlo?

2>1

你掛佢件衫咪唔著囉-,-你唔掛即係比人繼續著啦-.-

因為嗰陣掛左嘛--

bynum都兩冠 why lin頭有g格著17

我真係覺得湖人唔會掛fisher 喎

唔會啦 ，掛得fish又要掛horry,掛得horry又要掛...

bynum打過asg--

PG又冇，少煮又提早走，啫係下季要送大禮比人了

簽隔離隊嗰兩個

怕pg比塞搶左

唔嚟我地湖人係佢既損失 難得我地湖人賞識佢

Magic Johnson on D’Angelo Russell: "We want to thank him for what he did for us. But what I needed was a leader.”

君子之交淡若水 敢去騎士打斷腿

收皮拉愛g佬--上季無dlo季初十連敗拉

We are not BOS

掛d role player 🙈

講開又講，到底幾時先肯掛kobe波衫

呢樣真係要屌

馬刺都掛左鄧肯啦已經

掛哂兩個號碼拉乛⼀⼃⼁乛

agger

兩個都唔掛

clarkson twitter好多似是而非既野

唯有係咁諗

理性上其實係good trade
清到約，換到個勁嘅c，point guard位有另一個榜眼補上
係感情上唔捨得少煮姐

換到pg就係good換唔到就傻9

Lopez 好L 勁
而家係睇簽唔簽到PG 唧

又未到好撚勁喎

同俄佬比 起碼屌打先啦

俄冠軍中鋒-,-

Jc twitter

做咩事？

Unfollow lakers

去意大利旅行咋

諗多左 MAGIC果陣仲帶住羅仔睇新秀
過兩日就送走人

“D’Angelo is an excellent player,” Johnson said Friday, when the Laker introduced their new draft pick Lonzo Ball at their practice facility. “He has the talent to be an All-Star. We want to thank him for what he did for us. But what I needed was a leader. I needed somebody also that can make the other players better and also [somebody] that players want to play with.”

清cap嘅犧牲品

Mark Medina
Magic Johnson says Lakers aren’t close to another deal

I'm new

trade 一半唔trade 一半 兩頭唔到岸

Dlo又無 pg又無
愛滋佬

J下牙波先la

牙波都J 但係愛滋佬都要鬧

仲辣殺過我之前個名

咁迷羅好過迷g

上季睇過幾場網
現役進攻佢算數一數二
仲要上季做埋stretch 5, 射到三分

最緊要啲pick夠硬

其實Lonzo Ball真係好過Russall?

係

牙牛d死人pick 🙈

上季有場打我湖d垃圾內線輕鬆30+10

打都未打過NBA

睇落覺得ball又真係有種氣場似係渴望勝利
而且似有leadership
當然一場都未打就好難確定
但係dload打左兩年都未見太大進步
就覺得對佢自己黎講出去試下都未必係壞事

Ucla 前件無得打mm

陣容無咩大變加左ball 就有得打

TJ Leaf 咁撚廢都十五選中

18

氣場
Dlo無進步 人唔笑你都吠啦🙂

有邊個唔渴望勝利 會有人求其或者想輸㗎咩
而加pick咗ball會期望下
dlo希望都出咗去會進步 佢會打得多啲 唔會好似湖人咁廿幾分鐘就收 一有問題就收

有一排打得好就即刻收😂👍🏻
都唔知玩乜鳩

手風順成日收

認真？

迷波連氣場都J

PG 黎啦

1001

陣間開po嘅記著加牙波
唔得閒汁個template

係個頭加返迷羅討論區

係咪真係unfol左lakers
係既話一定有事

有冇巴打開季會緊貼羅仔動況 睇下籃網波

me

有呀，fake news來

驚JC 好似當年ODOM咁俾人擺上抬 無哂心機